[足球] 覺唔覺啲慈善賽主角好多時都入靚波?

8:11 卡域克就入遠射死角

仲以為講慈善球王

燈？

有冇細佬精華